再咁落去,香港會唔會變到敘利亞咁?

敘利亞2011年1月26日開始果陣都係和平示威，隨後反政府示威活動演變成了內戰，到今年2019年都仲未來完

香港2019年6月9日開始果陣都係和平示威......

唔會
係會變到北愛爾蘭咁
以年計長期抗爭

唔會 香港人怕死

真 得後生班學生唔怕死

要有心理準備場運動點都要打落去
輸左中共將香港以新彊模式改造係100% 既事